一生人係大學識到好似 藝讀 Ching 呢個朋友

終於可以為毒撚寫下定義